[集思廣益] 罷工需要口號，一齊入嚟拆掂佢

由反送中開始，每次大型遊行都有一個鮮明嘅口號，
令到家傳戶曉，知道嚟緊要做咩，
依家要組織大罷工，由10點開始要keep 住叫，
要好似光復香港，時代革命咁個個都識。

香港人，罷工！
大人唔擺工，細路就要衝

甴近平 習曱甴

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

組織工會，全面罷工

香港人 認輸

發揮罷工最大影響力,
可唔可以利用巳見成效既 黃色經濟圈 威力,
支持罷工一方 絕不 強迫所有商店罷工, 但, 不參與罷工店被 踢出 黃色經濟圈,
你有權罷工, 而我有權罷買.
呢個方法, 有無得諗?